{"translation-revision-date":"2018-12-15 10:23:47+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Backtick":["Fels\u0151 aposztr\u00f3f '"],"Period":["Id\u0151szak"],"Comma":["Vessz\u0151"]}}}